想食靚燒鵝

有冇介紹

快啲食咗鵝

灣仔甘牌
不過好多人

深水埗黃金對面，燒鵝大王。一碟鵝脾飯。